今次我地要煲大警黑合作

唔好比人分散左我地個運動，要拉埋警犬一齊黎講，今晚決定唔訓，文宣做野！！